<h1 align="center">War of Tanks Server</h1>
<p> 
  Это тестовый проект, для отработки навыков архитектуры проектирования. Тестовый сервер для игры в танки
</p>

# npm command

Команды из консоли. Для того чтобы эти команды работали ван нужно будет установить свежую версию **nodejs**

## install

`npm i` - для установки всех зависимостей

## test

`npm run test` - эта команда запустит unit тесты. Они находяться в папке _src/tests_

## eslint

`npm run lint` - эта команда запустит линтер **eslint** - проверка на качество кода

## ts

`npm run compiller` - эта команда запустит **TypeScript** компилятор - для того чтобы следить за типами. Для режима разработки и дебажить. Не создавая откомпилируемых файлов \*.js
